分手半年 仲未放低 有咩方法可以放低前度

同ex係初戀 拍左四年拖
散左半個月後佢已經有新男朋友
但係我到而家都仲未放得低
我曾經令自己好憎佢 以為可以藉此忘記佢 但係原來根本做唔到
甚至因爲咁而傷害左另一個中意我嘅人
呢排仲要日日都夢見佢 嚴重過分手嗰一排
有冇方法可以令我放低佢

屌開錯台

認真po黎

人地心入面冇你 何必辛苦自己
暫時唔好睇佢啲Instagram呀Snapchat嗰啲
一諗起佢嗰陣就諗同佢嘈交嗰陣係幾咁野蠻

邊有可能散左半個月有新
你散左半個月都未知笠帽就真

唔係講笑 同佢趕散嘅時候見到佢snapchat同第個男仔傾到有心 佢仲同我講普通朋友黎...

斷曬所有聯絡 包括一切社交網站 然後積極出去識下人 就會放底到慢慢來吧

其實之前同你一樣
初戀一齊就七年 條友搭上有女友嘅厹
而家有個好好嘅女朋友
有比較起上嚟先知Ex有幾唔值得留戀

係未完全放低佢之前我都冇諗住再開始真感情啦 唔想傷到人

你遇到賤港女啫

香港總有一個係左近

而家既女人係咁 就散前已經一早傾好左會一齊先散

每個男人都會遇到 特別無乜女人唔輸比新鮮感

一樣啦巴打
佢因爲新鮮感飛左我

我一早已經接受左敵唔過新鮮感呢個事實啦 但係就係走唔出....放唔低佢

如果你咁犯賤 日日記住去睇同佢新伴既相lo

好老實 敵唔過新鮮感既女人 一街都係

你做人 試多幾次 乜都會接受

你估好老婆咁易搵阿 搵到個過世既仲難過摘星

呢班女人又無自制能力 又容易出軌

性格咁差 試下唔好留戀

放唔低係因為你唔愛自己
未識愛自己就想愛其它人？曬氣啦
掛住佢？你唔捨得份感覺咋
你回憶入面既人死左好耐啦 醒下啦

我好憎佢